[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5390)

大波未

樓下贏大錢

想買賓仔角大呀 狗會派現代彩未

賓福特 1-1 韋甘比

賓

12點冇再問

甘仔11

1:1

抵死啦賓 刷角有報應

10隻角都仲未派 狗會唔識數手指咩

波po 24

英盃又下盤 強隊一定打假
琴晚華素爾對星期三又係

係咪反logic 入波停角?

係，平時都唔刷

2.5/3b

盧頓

追平個球都幾撚靚
射個個仲要幾犀利下
10碼點勁大力揪上去射掛網

頂住下盤

2.5s點部署

賓福特死全家集區

10.5細想補11.5大

又中？

韋甘比無影腳踢死人

賓福 全部空難死pls

極限

祝11角完

3:1 比我贏錢好冇

又祝福

1-2準備

又祝酒

福

點解盃實上盤出哂正選 下盤都贏

十二碼先贏

點解我買客晉都唔買ng咁on9

即係買主？

咁撚樣比紅埋都追和到

11.5大未

屌 心靈又中

英冠 英乙 英甲都一鳩樣

琴晚既走勢係咁

賓狗11c 戒丁一星期

賓周做緊乜？

1:2啦唔想搞12m

四半個場大都未派 你排下隊先

１１Ｃ！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

11C ok?

英乙實力同英冠一樣根本

賓福真係賤種隊黎

下一隊 無入球

唔出正選點幫莊家呃飛打假

比多隻角

肺炎廢到

出副選hea鳩賭仔

幫你叫

-2C

英冠打英甲 打多個？？

仲有多粒 賓

又贏

-2c 1球快

場場都咁 就咪整咁多盃

北京國安隻黑鬼勁野
打機ＦＩＦＡ ＵＴ都係用佢

賓win

賤種賓賓俾多3c

一定有多粒

係咪直接12m?

Wales 買唔買得過

主隊

2c 1球

喂入多粒啦屌

12m 大7？

客隊！

肺炎下半場追和

頭場韓假已派, 好快手

圍住成場廣告都係 bet365
呢場一定係搵食波

1C 唔該

客隊入thx

係

連c 一球快

11.5中

好多時買完睇場波 真係已經知自己個盤開唔開得出
打多個 勁多球入唔到 睇撚住場波已經知個結果係點
睇得多場波就會自自然感覺到 根本係開硬下盤
就算點樣落力叫 都唔會走到盤/贏盤

是但 快入

韓職有即場會快啲派嫁

其實呢d盃真係專幫莊家搵錢
就計英超球隊對弱隊開深盤 好多都係輸盤

紅咗俾人入仲要俾人刷角當世第一賤種球隊

插水

有錢賭下場

俾人追和都冇角 降落英甲啦 屌

今日有冇買潘狗

廢

我了

好撚廢 仲話升班馬

威爾斯半大？

黃衫攻得仲入肉

Goal未 買左2:1

屌你老母賓福特

入多球一世球迷

加時定12m ?

邊隊晉好？

吊你 原來仲係11c 以為12

仆街賓

+3' RIP

2:1 gel得未比多一球我

畀粒12m主啦

有信心兩球12m?

2.5s好震呀

甘仔頂住

屌

因為呢隊野真係好廢

第11角真係輸得on9 自己後場傳失輸角

呢啲盃最尾咪又係畀big6攞 其他隊都係hea踢呃錢

仆街

唔贏點呃錢

2:1 1:2 都收貨最重要大

1:1之後冇射過波

買呢d又唔撚見會絕殺既 買水戶個d就最後10秒比人絕

輸左啦

屌真係冇角

咁撚樣爆10.5 弱智

MASTER G蛇9點買咩

話咗紅牌會細牌

係咪直接12m

波

大大波

送角

邊度晉好

唔知買咩 半大算

主隊全隊仆街死

直 弱智 後場傳失

全隊空難死

唉，唔好提

邊隊射失買邊隊

賓福特抵你上唔到英超

生命注 主晉算 唔信晉唔到

好

重有幾耐？

對富咸嗰場

冷靜

瞓緊地

射12碼定加時？

韋甘比咁都有得gel 引客

打假三寶
戰神卡 var 12m

until賓score啦

你老母咁樣爆我10.5

廢到傻撚左

甘比個龍手長腳長

無即場晉？

鬼唔望賓福特射失收皮 對面紅左都唔入 仲要出廢前鋒on9

有份踢嗰場allin自己對家已經夠喇

有冇買威爾斯

紅完連大波都冇

9點老閪都要保加

賓周輸撚埋佢唔該

客打小個 腳仔都軟
主晉了

點解

加時定十二碼？

同路

下次真係老閪都補飛 對面紅左 係咁射都射唔入
我睇到場波都燥 紅左ng應該有6-8倍

12

半大只需

博高水姐 唔買保加都唔要威爾斯

正常會補 見到紅諗住最多1:0完場

幾角完?

買左甘仔晉

11倍

車路士女足好似好勁

主晉唔到即針

英聯杯有冇live

Hkjc

我心靈算

紅咗仲勁
係咪定律黎

再同路

韋甘比晉級

咁唔賭了

2100 保

不賭便是贏

賓仔射先

再買半大 dllm

1:0

幾c完

Nigga

買偉甘比算

其實真係賭得多 睇得多場波真係會feel到
點射都唔入個d通常去到最尾盤都走唔到

9點半大24

唔會再信賓仔

賓仔晉唔到永世blacklist

封咩

FEEL到客要晉了

波po就嚟冇晒人

輸死晒

輸9曬

主隊一miss就allin

保加利亞終極㩒屌

傑斯唔係連隊Google人都贏唔到掛

客missed

好波

一係針死，一係發左

客miss

保加輸埋會冇埋我

屌你假到 咁樣炒波底

8+6好玩好多贏得仲多過足球

出現喇 係藍天射球

買少少Wycombe晉級

主都會niss 放心

心靈同路 1.75半一上盤比狗屌

賓洲突主晉收錢

Miss

主miss

傑斯鬥唔過master g

Diu 又miss

屌你老味咪撚俾韋甘比條仆街晉

終於返嚟！挽留

賓仔輸波

輸撚死

威爾斯贏

入完呢球 補主

乜撚野紅牌1:1

今日D波

客晉死幾多人？

1.47贏撚硬咩

買咩

2:2

韓假角幾時先肯派，有即場都咁慢

賓仔晉唔到就屌佢老母算

0 任佢開 唔買

買親都輸

屌 係追po 仆街

主又會miss 呢個7頭

夠膽輸埋個12碼佢

我都係...買左賓晉20蚊

已經成個波po屌緊

老母留畀你 我屌佢哋老婆

波po日常
1.韓假派未

要左主晉

快撚D輸埋 屌你老母賓福狗

我屌哂佢全家

救到都入

仆街 中柱

奶嗨 琴日買乜都中 今日輸咗四注

撲到入

屌你老母差啲炒

賓狗出局啦屌你老母

1c

連續幾場力做和波 唔是假波我切

有so 12m唔會niss

果2球藍天射球真係呃人唔識踢波

Missed!!!

救！

完得

賓快入

好炒得

救

賓入埋佢

我屌你老母 大7死

快

屌你老母打多個都贏唔到 賓福特全隊肺炎斷腳啦

4:2收工

球証叫佢生生性性入波

1.8主晉

唉屌你老母終於贏

大7又死 好撚on9 垃圾客隊
上盤又輸 大7又輸

終於贏錢

望晉

輸20

咁樣俾賤種賓周晉真係冇天理

好慘 客個龍其實掂到2球 但都入

主晉

勁到

主晉了

8+6真係好好玩

D強隊輸盤但係踢12碼成日都晉級到

收手啦

買了主晉嚇死了

今日連輸追數算

英聯盃射碼得一場大7 臨射前check返 所以唔敢入大7

威爾斯 贏撚硬

垃圾龍門

邊隊晉 睇唔切

半大24

屌你老味 好彩拎返個本 賓福特空難死pls

玩4場輸1場 運氣回來了

唔好話乙組
尋晚冰島都好藍天

好難呢場

派我

2隊都出局

空難隊

差d以為又輸

買乜都好似會開對家感覺又返黎

保加利亞gel

買咗10蚊針

留馬會ac

我都以為 係要嚇一嚇

正一死賤種賓狗

今日下盤日我仲諗住買上盤 驗腦算

半大gogogo

哇你老母買撚咗客晉
見條友企到直一直都知出事

我琴日買8中7
今日買3輸3

1045一齊玩啦

今日好似冇贏過咁終於贏

又留 咪留過囉 31520520

1045再羊

今日有個加號都贏

傑斯連打Google人都比人㩒屌

ok

保加試下入一粒先

屌你啦
買撚左琉球

入左 check check佢

Go10al 壞左？

強果隊輸盤晉級 劇本

齊贏

垃圾琉球輸

邊度玩8+6

主射12m 前有1.7x 晉級

買盤黎做乜鳩

賓仔晉級等幾耐派

垃圾狗會未派

弱智都識買啦
主隊有11個人客隊得10個人

現代同賓周
明明上4k變得返1k

仆街黎, 有D輸完盤可以出埋局

聽人講8倍ng

見有5倍同9倍先每注落100玩下

呢啲唔會搏命掛

k假派未dlm
有即場都咁撚耐

客盤收錢算

外國人賭場

想玩

下次專玩乙組大波算

有冇人要保加利亞🇧🇬？

波馬連輸

半場求一

外國人先玩得香港唔比玩

1$受唔受

即場主勝就黎高水過半一上盤

有兩場

2.5又中

中風

唔得要40起跳

閪波點買

沖啊

半大又中

都幾過癮

想買1:0波膽但覺得會輸

威狗主場唔夠google隊打

贏果時咪過癮....

要左半一上盤

我

開直播睇你玩ok?

7.5B 入得過?

今日冇忍到手係咁誤中假波

入球？

屌你老母go10al 無晒通知
頭先個場買角細仲咁開心

保加利亞快啲入

屌威狗快啦 入波

今日咁多大波你都輸？

你過來外國探我算啦

邊頭

屌你個閪現代唔識派角？

現代死全家 做和波

北極

1.7水位入威爾斯fg

傑斯刷c啦

咪啦

Wales收得工

停手啦...

彭美半大有無

角球咁快6.5B

2/2.5細想gel

入得s

私食？

現代角唔撚派

原來係你

10蚊玩 唔穩 唔想害大家

嘩好煩呀買咗韓國波就等陣啦
一係就咪鬼買

今次做細波黨 開得即場知咩事

又唔係唔知韓國波會遲派

咩事

你輸了

威爾斯果場好悶，半場整粒黎

咪係 第一日賭咩

威狗咁撚廢
上場點贏

一億先生 入波ok?

即場主1.79 半一上盤24

Gel

wales果場悶撚到
兩隊都做唔到波上前場

bale入未

冇好野 今日地震 現代 賓 全部1:1完

頭痛

依場2:0 ok?

保加下盤想gel

仲bale?

低水半一上盤

肺炎

如果打golf應該入咗

10蚊燈到大波我冇所謂想大波黨贏

James入未

半大又針

1:0完最好

國安又打假

1.82了 上盤又洩水

條廢老回晒塘啦

斷左條飛停
咗一日今日再試試佢

國安屌你老母

上次3:0比人追到3:3

現代角幾時派

中

支持

咁做去自己龍啦

國安真係on99

屌你咩唔早啲入肺炎左補右補我屌你老母

跟

中超笑撚左

連入2球

北京國安同國安法一樣都係垃圾

-7c

中！

報左警 生命作賭注好快上你門

祝中

笑撚左 轟左半主 廢撚到 屌你老母

垃圾北京國安入返球啦

比人入

又話半主好好分？

反cup佢啦中超垃圾波

直接出埋0.5/1啦 反正無波入

分屍

肺炎我屌老母

半場入1粒比我輸半啦

半客仲好分

Red bull

1.97

場沒悶到

上埸威爾斯打芬蘭都要驚險贏盤 今埸讓半一見到都唔想買

傑斯拎住隊英超兵踢到咁撚樣

威爾斯全隊空難

原來韓職官網係9隻角
馬會唔敢派

真

有冇可能等到5.5

harry wilson都唔出

修夫基 vs 傑斯

快派 我買左8.5b

準備去威爾斯排急症

有位手足上船0.5/1

d球星退役做領隊真係呃飯食多
得施丹識教波

半場入一粒算啦

屌你老母

應該快過入波
兩隊跑到下場都未入

出定先

每日5場心水推薦 7/9
1. 紐約城 客勝 1.75
2. 哥倫布 9.5b 1.78
3. 明尼蘇達聯 2.5b 1.59
4. 西雅圖 主勝 1.88
5. 洛杉磯 1.5b 1.83

巴利冇哂速度又唔識過人

半和 半客gel

收皮啦 垃圾狗

我買左9.5b

35 分鐘開 0.5/1 ？？

又一場on9波

00完

仲衰撚過巴甲

大佬我7.5大派左我先啦

原來你除左燈之外仲係弱智

cls比角啦係咪有病呀

支持你

睇黎要等12碼出現先有入波

邊場

已買00 giggis應該諗住和就算 渣住兩隻快馬都唔爆

傳說中嘅mon po狗

吊柒你d垃圾真係好爽

蔚山

現袋唔係10C咩

唔係11咩

官網9隻
現場我數都係10隻

你就垃圾 澄清左喇傻閪訓撚醒未

365 LIVE好似都係10

巴甲有冇半大手足

啲廢老保撚守

7.5個陣想買角細 但唔敢入手
依家有啲後悔

落雨代表咩

主定客好

屌你老母輸撚死 廢物

係呀
韓職官網係8+1
365同埋啲live都係9+1
唔知食左邊隻

俾個12碼威爾斯啦 今日輸死

今身次仆街鳥

角大

個人會濕

笑死 有邊個會話自己同d狗熟呀 驚俾人永世追擊就扮9up

wales呢5分鐘會入

今晚再嚟

擔哂遮

冇球又冇c 咩波

半和
紅毛泥

上連登講乜都得架啦
好似你咁場場波都鳩up 冇真飛搞搞震一樣
快d躝啦煩膠

入一球俾我收返條屍驗腦得唔得

腰斬算啦

法羅果場都4c 威爾斯呢場

5.5B想引人買?

40分鐘夾埋得2射門

啲半一上盤，深盤上盤死撚哂

傻閪 比人發現係mon po狗老羞成怒

笑到 比個半主呃左3k

嘩 係咪路 唔逼 一隊就唔攻 痴撚線

半和
2.5s

一日馬投注額 十三億幾

9.5個陣想買角細 但唔敢入手
依家有啲後悔

想問韓假個角咩事

頭好痛 主入啦好嗎

客有𣎴敗之身

派晒兩邊咪煩

冇獨立思考真係好可悲
你老豆點教你

認真呢 9隻就好

肺炎隊可不可以絕殺

仆街死啦威爾斯

9.5大算唔算中

10點兩場全大

gchi ar sir

明明今次開得好正常
點會數錯架

屍都執唔返

我又得罪你d乜

未派唔知

藍斯巴利一人一球算

提提大家今日仲有6埸半一盤 包括陣間智假

下盤 細波點輸

等陣開上盤

冇角冇goal

痴線 任保加利亞 後場瘋狂回傳 傳左幾十分鐘 兩邊都無進攻意圖。。。

冇 所以我先想撐呀蛇你

唉唔識賭 贏輸贏輸贏輸 賭撚咩

又燈

屌你老母買左隊垃圾

學咩人猜波 屌你刷角啦

係咪有d誤會

冇藍斯

咁似d防暴狗落到去對住人吠講既野 果然狗就係EQ低 你改名叫EQ作賭注算啦

gchi

有

波po都有mon po狗咁癲咩

手手腳腳都唔俾返我

波台咁多外賣
有狗mon po好正常
Btw mon po狗死全家

yerin俾咗答案你

屌你老母成日上黎鳩up出毒水影響人
比我屌過而家懷恨心出黎抽水 冇撚用架
斷章取義cap圖屈鳩我冇撚用架

條撚樣燈啲唔燈啲 已經冇參考價值

Ok,巴利入2粒

尋晚英撚悶D定威爾斯悶D

真係9隻

認同 做狗+同狗有關係既都要死全家

又有交嗌

原來有黑警係度？
黑警死全家啦屌你老母
過街老鼠

Yes Sir!!!

好撚悶

開9同10 都可以同馬會投訴

學共產黨咁屈人既都要死全家

狗會係咪咁on9 我睇live十隻喎
官網啲數據成日錯

邊度有啊蛇

masterG

大叫Yes sir!!!

支持阿蛇

會唔會12點都唔派 on9狗會

睇埋下半場答你

2200智假半全大？

cap就cap埋前文後理
cap一段仔同屈人精神病有咩分別

是唔是有交嗌

黑起上嚟真係痴線

咁你放條link出黎俾大家睇下

上次有場韓職角球去到凌晨2點先派
睇怕今次都可能係

啊蛇死全家

上次4:1都係入左啦
慶祝完, 中圈開波, 跟住吹完場雞, 先再話吹番轉頭

官方話9C
你點嘈都無用

波台曱甴 生命作賭注

柒出波台慘遭輪大米

［現場情況］油尖旺大量國安及便衣

現代2.5仲未派彩既

未入波嗌陣交先

人哋英都圍住攻呀 威係主動縮半場完全唔逼。。。

原來同yerin同晒路 好撚頭暈

太多人中 馬會湊緊錢等多陣就有

死黑警，屌你老母臭閪呀

真 對上3星期連輸28注 琴日先開始贏返

呢d仆街仲夠膽扮曬野 話自己9up當澄清左

5.5角大已上路

想買5.5b，有無同路

想睇生命佢賭注解釋

［現場情況］油尖旺大量國安及便衣

事源有條友話出油尖區拍拖
突然口賤講呢句閪野 跟住就開始比人咬
最後知衰沙左冧
masterG條柒頭比我屌過 而家出黎狂抽水

會有3.5出現

屍已鞭

上星期係咁連贏 前日開始買十中一咁

岩岩跟咗佢賓福特2.5b 我買S跟佢真係可上樓

10點智甲大波有冇機

我再講多次 黑警死全家
如果我係五毛/黑警/藍絲狗 死十次
今次自己衰 鳩up完比人屌到化開 道左歉

基本上得韓官網係9
其他全部都係10
今次都唔知會跟邊個
睇黎又會嘈，同埋又會好晏先派

LM

masterg有冇水

你屈我唔撚到架喇 唔係個個好似你咁冇腦

真飛都岀埋 暈撚咗

你仲記唔記得上次4:1

全部賭波網, 365都係派4:1
馬會派左彩

但隔左3粒鐘之後先話係3:1
最後果球入左唔計(中圈開左波, 吹左完場雞先話越位)

跟住馬會收番晒所有錢

戶口變負數

笑死 9up當解釋

記得試過因為數錯角有人告過上法庭 但個官都判馬會勝訴

如果計左9我一定會去投訴

要彭美隊臭閪

唔好咁

MasterG
CCTVB式選擇性報導可恥

正常黎講都係跟官網既
睇黎我個9.5b

跟羊sir算

小額好ON9
個官要你搵專家寫報告証明
但根本無可能寫到D咁既報告
所以馬會大勝

馬會擁有最後解釋權 有人告過馬會 最後敗訴

新ching ho ball

得啦得啦 你9UP玩膠其實唔支持黑警

咪嘈啦 柒左咪出少句聲
咁多波好快會忘記你啦

以後唔撚入錢 贏馬會

安圖大波

傑斯比我執番條屍ok？

9.5b
既巴打集氣啦

咁點先叫解釋
洗唔洗切腹

你咪撚再出毒水影響其他手足就真啦

屌你老母masterG 又扮睇唔到 你條死煩膠

米話當你9UP囉 好驚人懷疑你真正身份？

不過有試過官方14改15既
今場果10個角球都唔知邊度有錯
好正常好易睇咋喎...

比第個屌都話
比masterG條垃圾屌 唔抵呀

安圖咁耐都未入 大波已死

彭美半大24

生命作賭注你要玩膠就拎第2樣野玩啦

世界大戰抹黑宇宙了

半主得唔得

我諗9會可能係等韓官網改左先
今次果10個都好明顯

呢鋪自己係柒既

生命作賭注弱智狗黎 FCed

開直播睇吓有幾撚悶先

威爾斯入波未阿

9就好 俾次機會

我又得罪你d乜呀

係

重溫一下上次K LEAGUE經典3:1事件

電視台4:1

咩都得 最緊要大波

可能狗會搵人睇直播重新數過

保會先入一球 跟住威追返

買唔切安圖法加斯

埋得警甴堆，正常極有限啦

會係跟官網啦

又中 全黑

狗會出5.5 唔出高一格角啦都

但今次果10個照數姐，我覺得同果次又唔太一樣

睇你都係睇開cctvb

智甲入未

智甲唔nba 大波已死

比我中返場啦

邊有可能吹雞開埋波踢到完都吹番轉頭 韓總同狗會都係on9

智甲無走地唔識大？

上次4:1 現場直播無炸過, 中圈開埋波ga
但官網最後寫3:1
你睇youtube都R晒頭
所有先改番3:1

自從果次所有K LEAGUE全部要隔3粒鐘確認先派彩

即場主勝算

兩隊交波多過3腳都難 點會有c同糕

收到

巴甲入波未

10同00

MOORE果然係攻勢終結者

輸左自己搵好地方跳

果陣仲要未有VAR, 但韓足總當有VAR咁玩, ON9到核爆

5.5試試佢

買左半大未

所以k league假波假到仆街

唔買了 攰

威爾斯個中鋒好煩

仆街安圖 奧達斯bbq 大波已死

點解明明2揀1 可以連續十場揀錯

5.5足水入唔入好呢

又賭緊咩

cls 咩波可以0角

Yerin po真飛有咩啟示

出現了

下場買咩

掃上去 一陣連3c你就會後悔冇掃到

當年全北果場咪就係咁 馬會派完扣返錢
扣到人acc負數 從始狗會韓職完場後3個鐘先派

問題係吹左雞再開 var都冇得再推翻

冇乜心情 可能輸多左

4.5B都要諗下

羊蛇信念

入左 博一博啦 仲有成35分鐘

冇波冇角威爾斯

彭美快啦

前鋒3.5b c都針

生命注左彭美 準備ifc

韓職總係咁撚多問題

威狗啲波痴撚線

保加利亞好似往績呢個鐘數開始刷

冇下場啦 要ifc了

威爾斯會唔會贏唔到

屌佢老母我半2全10叫得咁辛苦，如果計左9我一定訓唔著

no goal

冇波冇角 賭咩？

信莊家 1球小勝

巴利無踢咁耐都仲幾好波下

半一上盤1.73 即場主勝2.33

其實我都喎知邊度睇唔到個角球
又唔係補時最尾開，仲要係好撚易睇咁都可以數小

買左上盤既手腳有咩部署

韓總用黑警一樣, 佢話得就得

現代1.4幾都贏唔倒啦 何況威爾斯

屌 入波啦威記

仲有大把波

可以早d訓

再唔入要入威爾斯親王醫院

等死
威狗都唔識入波

會唔會半2全2

4.5大有冇手足上

幫你call定車

6.5-10.5 全收

皮

買角細嗰陣又唔見咁冰得呢埸冇買就咁冰

最好輸鳩埋

邊個莊咁樣比毒水你

澳博

4.5 試一試 冇咁就抵書啦有幾可冇五隻

好彩未派 派左會all 5.5 6.5

芙蓉莊

前鋒3隻完

我認命了

唔好再吹狗會派錢呀
再嘈人哋扣到你負

0:0 2c 完死幾多人？

些路迪

可以休息等美職

我忍緊手聽朝搵乙組波追數

和波1.66 睇黎真係開和

我忍唔到轟左5k

8.5s 係咪可以gel

威狗

伊神加持

彭美準備屍都冇得收 jump

我今日贏果d輸哂 白賭

羊錢

呢兩隊垃圾仲衰過法羅群島

其實都幾搞笑
現代呢場馬會自己都有開即場
冇人睇住個現場去封盤開盤架咩
點會一隻角都搞咁耐

威近十場最少一球 點解哩場先零入球

4.5 5.5b 0.5/1球入咗注

屌你老母咪binc 即扑

智甲半細好穩

我連上個月贏果啲都輸9埋

3角

因為一買就西

都係靠巴利先有3角

4.5 5.5

高寶蛇都玩曲線屌波

西維爾對國米 半2全3

真係衰多手 明明唔太大信心都買

唔入有撚用

因為馬會有即場

班南美佬又半細

巴利繼續刷

開到10c 我表演食屎3舊 派300

0射門

繼續c啦屌

無入球穩了

Lm

4.5大

兩場主隊快入！

想睇食屎

ME

買咗安圖大波要驗腦 場場細

留名

44444

4角了

威狗入一球俾我食半格走人就算啦！

我成日都唔想輸住訓

10蚊主勝都搶

唔要錢 想睇食屎

Me

連cccc

突然2連C

後悔唔敢入4.5B

奇蹟刷多5c

我都係一諗起今日果幾場1:1就火

想睇

好在買緊4.5細嗰陣賠率轉買唔到

威爾斯唔係又下盤呀

真 . jump

打和唔好踢 馬會精選

威爾斯 我屌你老母

今星期又玩下盤夜殺賭仔

歐國盃=下盤杯

威記終於肯落底

-2c 1g

正

100%假波撚狗

比多隻

唉 屌

刷多3C

場場下盤 on9

冇次大波咁

主入波未 屌你老母高爾夫

10點果兩場入未

不如俾球12m威爾斯

智甲入埋威狗都未入

5.5足水想買

安圖法等緊高水半球嗰陣入

巴爾唔入就刷角啦屌

N

我覺得狗會都係數到10,但同官網唔同，所以要時間確認
我見全世界都係寫10個

死狗會staff又唔做嘢又唔讀書又唔計數又唔派錢

安圖法加斯達 1-0 奧達斯

繼續入

10蚊主勝24

真係十次有7 8次都係悶細波

角未

giggs你唔入就比人入啦...

垃圾波 狗也不屌

鹿會10蚊都要呃你

紅牛邊識入波

見到都唔開胃唔開即場就nba456

買10蚊燈鳩主咁仆街

倍率睇死冇入

咪臭係

俾人入都得掛

智甲21分鐘先1goal 大波已死

睇好主

保加真係gel硬

冇問題

其實馬會係唔係真係有內定消息

良爾斯廢到咁想點

半場買0.5都輸得
垃圾波

巴利

如果撚狗4C完場會死幾多人?

馬會應該收哂假波料啦

高水下盤又中

唔係點會上半場已經有0.5 /1

買左一百5.5細，應該秒爆

咁撚樣唔入 屌

[0.5/1] 2.72 1.40
買50蚊

另外10蚊2/2.5細中差主勝

呢場算唔算世紀悶波

江源又下盤 賓福又下盤 威爾又下盤

應該6c完撚狗

未必場場有
但一定有d場次係有

我買左2.5細，頂住

仲有光洲

角呀

最大莊實有啦

半一盤

馬會初盤好勁好多莊都參考

要巴利拎到波先串聯到成隊

做莊資訊一定多
唔係點會開咁多「鬼盤」

屌你老母買智甲細波又針

我今日輸晒尋日贏果啲

馬都有假啦何況波

比個1:0我

威爾斯呢場輸曬成日贏既

仆街半一盤 害死人

-3C

0:1啦

黃金20分鐘 威生性啦

彭美果場肯糕未

贏唔倒不如輸柒埋佢啦

10點9而荷乙即場

Same

連10蚊都唔我賺

睇盤似威1

by 睇盤師

點解馬會咁樣水鳩人

算吧啦
自從韓職出過事之後
信唔撚過
數到都無用，官網為準

你講完就0比0

買少少0.5/1b先

似4c完

1:0 6c ft大家開心

有冇人有必中料

彭美上力 屌

5ft

G持

又冇角

第10場蒙古王

角大落飛

0.5/1 b 苦主

有無人派

威差啲

+1

要左0.5b

咪又係唔入

咁都中框角 可惜

威狗中柱

入波未 主隊

威爾斯有無奇蹟兩球

彭美撚夠未

威仔俾個絕殺我

半大想哭

聽日乙組賽有重心 想g再講

蔚山現代 個場角咩事???

死唔換harry wilson抵啦

3.3 0.5/1
俾1球我啦

原來是你...

妹緊波

快啦

撚狗4c同no goal

有時賭波 運氣都佔大部分

紅牛頂住

55555555

唉 威士入一球啦

5角角角角

你老母保加利亞真係賤種狗黎 一拎到波就妹 角唔刷又唔上攻 一味就係阻撚住 閪撚到

一球都偷笑

6 7 8 9 10

10c加碼 派1000

頭5抽2

點解永遠自己買果隊唔識角球入波

唔知猜乜撚野 屌你老味

零零完左佢算 on9

攞得1分得1分

仆街安圖 奧達斯三十分鐘得一球 大波已死

俾多隻角好唔好

4.5大
5.5大上

可唔可以複製英撚1:0

狗會唔會唔狗到取消角球派彩 兩邊回水

唉 勁人唔用

-4c威

不了

一係就輸 00踢乜撚波

唉 00 垃圾

彭美半大

未

呢啲踢法真係全家落地獄

威狗垃撚圾

4.5b cashed
5.5b

唔會啦 9角就必派嫁啦
10就可能酌情派彩囉 之前都有試過嫁

威easy 半格派100x1，全格派100x2

最憎0:0都唔知踢緊咩

威爾士太廢

‘

抄tsla好過。。。。

威爾斯冇藍絲真係唔撚買
踢到冇中場咁

2/2.5細真係唔使叫

唔洗你派

最後十分鐘 0:0完場了

威仔9斬好過啦

1045主落飛

歐國聯係咪9成細波

初盤00 ?倍

5.5s

夠膽俾球12m威狗

因為客係私家雞

7.5

原本8倍 後尾得7.5

lm

咪撚咁串
狼狗5分鐘輸3粒爆2.5

有種客入埋

智假半細得未

今場1球完

比多球角唔過份吧

真係唔知踢緊乜 廢撚到...

開波咁多人係到叫半一上盤仲要狗會精選即場，我就知，下盤穩了

狗會都吹奏主

-2c

屌 以後唔撚買半一

2/2.5爆到 我都自爆

咪搞笑啦

我都記得之前都試過派哂

1001

-2C
威記入到波未呀 屌

半大

6666666